發唔發覺近幾年啲蚊進化咗

1. 依家一開燈就識匿埋，熄燈馬上出返嚟。以前開燈佢都係叮喺附近啲物件上面或者周圍亂咁飛
2. 依家識得匿埋喺啲複雜地型入面，以前可能就咁留喺牆上面抖下就算
3. 對蚊香蚊怕水免疫，依家依然衝過嚟咬人
4. 依家克服咗吸飽變大隻之後速度大幅減慢嘅問題，食飽同餓緊嘅速度冇乜分別，食飽勁大隻都可以好快，唔似以前食飽就飛得勁慢勁遲鈍

快到隱形

真係
難搵咗好多

係你老左睇唔清楚

因為進化咗
垃圾嘅蚊俾人類殺哂
Natural selection

其實呢番說話廿年前老豆老母已經係咁講

因為果啲唔係蚊，係美軍最新嘅間諜機

如何面對 成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕 如何用蚊香一一講你知
從來無人明白我 全家比蚊針的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

多少仆街都係蚊
即刻起身開燈周圍搵
殺蟻殺蟎殺蟲殺蚤殺蚊有義

不可猜測飛向邊處
才衝出蜘蛛的圍剿
剩下絕望舊身影
今只得烏蠅飛蚊跟老鼠

有聲

一直有疑問,啲蚊吸左患有武漢肺炎既人,再吸其他人有無機會中招

有，日本腦炎就係咁傳染
脷伸：數學拎F

點會，我依家先係當打嘅年紀